歌唱技巧

有冇人可以share一d你地練過，又覺得有用嘅基礎歌唱技巧比我?

123321123456723443245678910

認真post

推呀推

唔拋磚點引玉呀